求助 良心報導想收錄

今日22/07/2019
881/903新聞報導非常詳盡正確描述元朗白衣人事件
請問如何可以cap低段新聞？
呢啲報導一定要收錄廣傳

推

推推

用電話上重溫，之後screen recording?

Screen recording 無聲😭😭試過了